## fellows/pool/ repository files → cloud drive

_resort & refactoring_ &nbsp;« ’2017-08-01 `_rsync/citizenship/19740316--Fahrlizenz-20170801-Entzug-der-Fahrerlaubnis/`

[ :arrow_up_small: Microsoft OneDrive _selected_ **Files Backup** ](https://1drv.ms/f/s!Aq_PeSmrJqGAhGqz8hjDQTaP2nmN)  
[ :arrow_up_small: Google Drive _selected_ **Files Backup** ](https://drive.google.com/open?id=1cJHKHjY4krjxGk1EpNPin5ShNxyifH6N) _&nbsp; go: \_rsync › citizenship › 19740316--Fahrlizenz-20170801-Entzug-der-Fahrerlaubnis_

### false diagnosis and examination from the beginning

_new file names:_

```
20170801--20170627-LandratsamtTS--yMsg-AnhoerungEntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf
20170801--20170704-LandratsamtTS--MsgY-AussageEntzugFahrerlaubnis--FaxO.pdf  12,40 cm 📏
20170801--20170704-LandratsamtTS--MsgY-AussageEntzugFahrerlaubnis--FaxQ.pdf  ✓
20170801--20170705-LandratsamtTS--yBid-BescheidEntzugFahrerlaubnis-mit-Gebuehrenpflicht--Scan.pdf
20170801--20170713-PolizeiTraunreut--yMsg-ProtokollAbgabeFahrlizenz-freiwillig--Scan.pdf  « AbgabeFahrlizenz ←
20170801--20170717-LandratsamtTS--yMsg-HinweisFristVorlageFahrlizenz-sonst-Zwangsgeld--Scan.pdf
20170801--20170801-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchBescheidEntzugFahrerlaubnis--FaxO.pdf
20170801--20170801-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchBescheidEntzugFahrerlaubnis--FaxQ.pdf  ✓
20170801--20170802-LandratsamtTS--yMsg-Nachfrage-da-Widerspruch-ohne-Unterschrift--Scan.pdf
20170801--20170814-LandratsamtTS--yMsg-Nachfrage-da-Widerspruch-mit-ausstehender-Begruendung--Scan.pdf
20170801--20170821-LandratsamtTS--MsgY-AnfrageAbschriftenAkten-fuer-Begruendung-vom-Widerspruch--FaxO.pdf
20170801--20170821-LandratsamtTS--MsgY-AnfrageAbschriftenAkten-fuer-Begruendung-vom-Widerspruch--FaxQ.pdf  ✓
20170801--20170831-LandratsamtTS--yBid-MahnungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf
20170801--20170906-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchMahnungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--FaxO.pdf
20170801--20170906-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchMahnungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--FaxQ.pdf  ✓
20170801--20170929-LandratsamtTS--yBid-RegierungVorlage-WiderspruchEntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf
20170801--20171005-FinanzamtTS--yBid-AnkuendigungVollstreckungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf
20170801--20171009-LandratsamtTS--BidY-FinanzamtWiderspruchVollstreckungFormfehler-StreamPointPortal--FaxO.pdf
20170801--20171009-LandratsamtTS--BidY-FinanzamtWiderspruchVollstreckungFormfehler-StreamPointPortal--FaxQ.pdf  ✓
20170801--20171012-RegierungOberbayern--yBid-ZurueckweisungWiderspruchBescheid20170705-da-Widerspruch-ohne-Begruendung--Scan.pdf
20170801--20171013-RegierungOberbayern--yBid-KostenrechnungWiderspruchBescheid20170705--Scan.pdf
20170801--20171014-CcRegierungOberbayern--BidY2-WiderspruchZurueckweisung-Auskunftsverschluss-bzgl-Begruendung--FaxO.pdf
20170801--20171014-CcRegierungOberbayern--BidY2-WiderspruchZurueckweisung-Auskunftsverschluss-bzgl-Begruendung--FaxQ1.pdf  ✓
20170801--20171014-CcRegierungOberbayern--BidY2-WiderspruchZurueckweisung-Auskunftsverschluss-bzgl-Begruendung--FaxQ2.pdf  ✓

20170801--20171023-GitlabFellows--MsgYn-PamfleteAushang.pdf
20170801--20180723-LandratsamtTS--MsgY-EinverstaendnisGutachtenFahreignung--Scan.pdf
```

_new-old map:_

| **new** file name | **old** file name
| :--- | :---
| 20170801--20170627-LandratsamtTS--yMsg-AnhoerungEntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-06-27 in ¹ Scan ¬FeV AnhörungGelegenheit.pdf
| 20170801--20170704-LandratsamtTS--MsgY-AussageEntzugFahrerlaubnis--FaxO.pdf 📐 | Fahrerlaubnis 2017-07-04 fo ²FAX ¬FeV.pdf
| 20170801--20170704-LandratsamtTS--MsgY-AussageEntzugFahrerlaubnis--FaxQ.pdf | 
| 20170801--20170705-LandratsamtTS--yBid-BescheidEntzugFahrerlaubnis-mit-Gebuehrenpflicht--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-07-05 in ¹07-06 Scan ¬FeV 1wBescheid {Ca}.pdf
| 20170801--20170713-PolizeiTraunreut--yMsg-ProtokollAbgabeFahrlizenz-freiwillig--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-07-13 {+in ¹ Scan ¬FeV LizenzÜbergabe+} Polizei-Traunreut.pdf
| 20170801--20170717-LandratsamtTS--yMsg-HinweisFristVorlageFahrlizenz-sonst-Zwangsgeld--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-07-17 in ¹07-26 Scan ¬FeV Zwangsgeld.pdf
| 20170801--20170801-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchBescheidEntzugFahrerlaubnis--FaxO.pdf | Fahrerlaubnis 2017-08-01 fo ²FAX ¬FeV Widerspruch.pdf
| 20170801--20170801-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchBescheidEntzugFahrerlaubnis--FaxQ.pdf | 
| 20170801--20170802-LandratsamtTS--yMsg-Nachfrage-da-Widerspruch-ohne-Unterschrift--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-08-02 in ¹ Scan ¬FeV ReWiderspruch SpiegelKanal.pdf
| 20170801--20170814-LandratsamtTS--yMsg-Nachfrage-da-Widerspruch-mit-ausstehender-Begruendung--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-08-14 in ¹ Scan ¬FeV ReWiderspruch Mehrwas.pdf
| 20170801--20170821-LandratsamtTS--MsgY-AnfrageAbschriftenAkten-fuer-Begruendung-vom-Widerspruch--FaxO.pdf | Fahrerlaubnis 2017-08-21 fo ²FAX ¬FeV Widerspruch.pdf
| 20170801--20170821-LandratsamtTS--MsgY-AnfrageAbschriftenAkten-fuer-Begruendung-vom-Widerspruch--FaxQ.pdf | 
| 20170801--20170831-LandratsamtTS--yBid-MahnungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-08-31 in ¹09-04 Scan ¬FeV MahnungGebührProaktiv.pdf
| 20170801--20170906-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchMahnungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--FaxO.pdf | Fahrerlaubnis 2017-09-06 fo ²FAX ¬FeV Widerspruch MahnungGebührVorab.pdf
| 20170801--20170906-LandratsamtTS--BidY-WiderspruchMahnungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--FaxQ.pdf | 
| 20170801--20170929-LandratsamtTS--yBid-RegierungVorlage-WiderspruchEntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-09-29 in ¹10-04 Scan ¬FeV ReWiderspruch-℆-Regierung.pdf
| 20170801--20171005-FinanzamtTS--yBid-AnkuendigungVollstreckungGebuehrenpflicht-EntzugFahrerlaubnis--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-10-05 in ¹10-07 Scan ¬FeV VollstreckungZwangsgeld Finanzamt.pdf
| 20170801--20171009-LandratsamtTS--BidY-FinanzamtWiderspruchVollstreckungFormfehler-StreamPointPortal--FaxO.pdf | Fahrerlaubnis 2017-10-09 fo ²FAX ¬FeV-WiderspruchSuccFinanzamt-StreamPointPortal.pdf
| 20170801--20171009-LandratsamtTS--BidY-FinanzamtWiderspruchVollstreckungFormfehler-StreamPointPortal--FaxQ.pdf | 
| | Fahrerlaubnis 2017-10-12 in ¹10-13 Scan ¬FeV ¬WiderspruchBescheid-℆-RAeRegierung.pdf
| 20170801--20171012-RegierungOberbayern--yBid-ZurueckweisungWiderspruchBescheid20170705-da-Widerspruch-ohne-Begruendung--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-10-13 in ¹10-16 Scan ¬FeV ¬WiderspruchRechnung-℆-ReRegierung.pdf
| 20170801--20171013-RegierungOberbayern--yBid-KostenrechnungWiderspruchBescheid20170705--Scan.pdf | Fahrerlaubnis 2017-10-13 in ¹10-16 Scan ¬FeV ¬WiderspruchRechnung-℆-ReRegierung.pdf
| 20170801--20171014-CcRegierungOberbayern--BidY2-WiderspruchZurueckweisung-Auskunftsverschluss-bzgl-Begruendung--FaxO.pdf | Fahrerlaubnis 2017-10-14 fo ²FAX ¬FeV-WiderspruchSuccRegierung-KlageBrett.pdf
| 20170801--20171014-CcRegierungOberbayern--BidY2-WiderspruchZurueckweisung-Auskunftsverschluss-bzgl-Begruendung--FaxQ1.pdf | 
| 20170801--20171014-CcRegierungOberbayern--BidY2-WiderspruchZurueckweisung-Auskunftsverschluss-bzgl-Begruendung--FaxQ2.pdf | 

_old file names:_

```
Fahrerlaubnis 2017-06-27 in ¹ Scan ¬FeV AnhörungGelegenheit.pdf
Fahrerlaubnis 2017-07-04 fo ²FAX ¬FeV.pdf
Fahrerlaubnis 2017-07-05 in ¹07-06 Scan ¬FeV 1wBescheid {Ca}.pdf
Fahrerlaubnis 2017-07-13 in ¹ Scan ¬FeV LizenzÜbergabe Polizei-Traunreut.pdf
Fahrerlaubnis 2017-07-17 in ¹07-26 Scan ¬FeV Zwangsgeld.pdf
Fahrerlaubnis 2017-08-01 fo ²FAX ¬FeV Widerspruch.pdf
Fahrerlaubnis 2017-08-02 in ¹ Scan ¬FeV ReWiderspruch SpiegelKanal.pdf
Fahrerlaubnis 2017-08-14 in ¹ Scan ¬FeV ReWiderspruch Mehrwas.pdf
Fahrerlaubnis 2017-08-21 fo ²FAX ¬FeV Widerspruch.pdf
Fahrerlaubnis 2017-08-31 in ¹09-04 Scan ¬FeV MahnungGebührProaktiv.pdf
Fahrerlaubnis 2017-09-06 fo ²FAX ¬FeV Widerspruch MahnungGebührVorab.pdf
Fahrerlaubnis 2017-09-29 in ¹10-04 Scan ¬FeV ReWiderspruch-℆-Regierung.pdf
Fahrerlaubnis 2017-10-05 in ¹10-07 Scan ¬FeV VollstreckungZwangsgeld Finanzamt.pdf
Fahrerlaubnis 2017-10-09 fo ²FAX ¬FeV-WiderspruchSuccFinanzamt-StreamPointPortal.pdf
Fahrerlaubnis 2017-10-12 in ¹10-13 Scan ¬FeV ¬WiderspruchBescheid-℆-RAeRegierung.pdf
Fahrerlaubnis 2017-10-12 in ¹10-13 Scan ¬FeV ¬WiderspruchBescheid-℆-ReRegierung.pdf
Fahrerlaubnis 2017-10-13 in ¹10-16 Scan ¬FeV ¬WiderspruchRechnung-℆-ReRegierung.pdf
Fahrerlaubnis 2017-10-14 fo ²FAX ¬FeV-WiderspruchSuccRegierung-KlageBrett.pdf

Fahrerlaubnis 2017-10-23 fo °E-Mail ¬FeV-PamfleteAushang-GitlabFellows.pdf
```
